屌你老母荃灣條天橋真係勁恐怖

行行下會搖

外婆橋

有冇人行過 feel到

路徳圍行到地鐵站嗰段

係會震丫ma 一開始已經係咁

冇嘢㗎下嘛

原來都有人feel到！我仲以為自己頭暈

屌你條橋已經奇撚怪
起咗咁多年

突登整到咁避震
唔搖你仲驚呀

次次行親同朋友講都笑鳩我好想像力

我仲以為係我放工頭暈

係真？
定你9up咋？

我啱啱都以為頭暈
點知我隔離對情侶都feel到

樓主智商係咪60

鑽石山c出口對出馬路有條件蓋天橋連去彩頤個邊，有冇人知我講邊條
條橋行每一步都震到仆街，下邊就係龍翔道

？點解咁講

中學畢業未

有
啲人成日都唔信我講

嗰頭近tim喇
仲中學

我都feel到

我覺得最恐怖係香港仔隧道出番九龍條天橋, 個次渣車即頭feel到地震咁, 堅驚.

共振太勁可能會冧

今季始逐步開放
運輸及房屋局局長張炳良書面回覆立法會議員郭家麒提問時指出，有關行人天橋工程項目於○八年獲批撥款時的原定啟用日期為去年一月，但鑑於工程位於一個舊發展區，工地內的現有地下設施繁多，工序亦較複雜，故將工程完工日期修訂至去年五月。

但去年四月路政署進行驗收時，發現天橋橋面部分直柱及橫枝的焊接位出現裂紋，施工期間未有發現，當局初步調查結果顯示，天橋部分連接位有不足之處，仍正調查問題原因。當局指，承建商已在連接位以燒焊方法加裝鐵板鞏固復修工程。

行親都feel到拋吓拋吓咁幾得意
有時特登去行吓feel吓

其實好多橋都會
例如九龍公園

條橋一開始已經有工程問題所以延誤
遲左好多先起貨

x2 以為耳水唔平衡

起咗6-7年有冇？

Resonance?

好耐之前已經feel到
啲人唔信就叫佢企定合埋眼feel下
個反應: > >

月經post

次次行都頭暈

中港城上面條橋都係
震得好勁

Fatique 上網自己睇下咩黎

行親都勁暈

條橋睇個樣都唔係好穩

果條係鐵皮橋黎
大力啲行會震好正常
唔係話佢震係正常 係指結構導致佢震係正常

震震橋
之前行左好幾次都feel倒
近排少左

我最初成日以為自己頭暈
後尾朋友話我聽先知係條橋震

以前黃大仙龍翔道連接上下村果條鐵皮橋
嘩我屌你老母班小朋友好撚鍾意係上面喪跳

成日聽人咁講 但我feel唔到

Feel唔到
不過搖都安全既，唔驚

x2 完全唔覺得有搖

細個行已經好震

搖有咩問題
正常要有ductility
太stiff 容易斷

feel過幾次

上次行過無啦啦震 我即刻企左係度

黃大仙中心對開去新光中心之前果條橋都好撚震
依家拆咗

果條鐵橋都正路既

下次去行下先

文青必去 荃灣搖擺天橋

其實青馬大橋都會郁，橋會受風力影響震係用黎減低結構傷害

中港城果條我行親都頭暈
但又講唔出佢係震

我都法國 果陣以爲自己準備暈低

細個行 仲覺得好好玩 好懷念

好似就斷咁

又過黎搖吓

上次抽完血 以為暈

年經

以為腳軟

會震先好，卸左力

平時行過會跳住行
好好玩架

睇黎東張會報

到時李文芳係橋度測震

我仲以為落左咩陣法 有時行唔係地震 係feel到成個人震

有乜咁出奇

青馬大橋仲勁

有次行條橋震到上下咁郁 嚇死我

行行下會有離心力
以為自己頭暈

整好無耐同個朋友行 搖到前面個阿伯都勁驚 幾條友一齊跑走 以為會死

上次買蛋行過震到爛晒

Fatigue 定 Fatique 呀

成撚日有人開Post 話搖，行左幾年都唔覺

Touch wood

兩個月前已經feel到

郁先release到energy
唔郁下下食晒好傷結構
同埋鋼結構會震d

屌你

已經好多人問過好多專家 係正常既

包括新界西立法會鄭松泰 上兩個月都問過專家 證實係正常

其實係正常 本身一d長既橋設計係有一定上下浮動彈性

九龍公園有段過去中港城果條都係咁
青馬 汀九 全部均有咁設計 因為當大風 大氣流 如果冇一定浮動彈性 佢會因為頂唔多過大壓力而斷

從一d知識片學返黎 用詞可能錯 大概係咁

果條好勁下 我行過一次都feel到好勁 但女友話feel 唔到

我行個陣feel到震以為係幻覺

咁多年都會震？

而家拆咗

有 放學行好撚驚

平時讀多啲書啦

啱啱行過好似行緊啲吊橋咁

你班蝦腸小學雞

荃灣地標嚟，一定要去行下

鑽石山有條天橋鐵做果條都幾恐怖

次次feel到震都係準備去食嘢 以為餓到頭暈

On9橋 行地下過重快

遲早出事壓死人

以前黃大仙新光果條 震撚到好似地震咁

震先瀉到力

咁點解釋到有人feel唔到震

未拆 龍翔道近荷里活個條

東張西望派出吳幸美試震

屌，我仲以為得我feel到

成日覺得係自己頭暈
搵日行下feel下先

奈何橋

中一二有講過呢樣野
如果講緊青馬大橋果D更加要
不過唔知佢地D幅度係點計出來

土木撚
放心 搖震係無問題
想知就睇下青馬既起法

原來係咁
長知識

屌因為回歸後好撚多基建都信唔撚過

專家都話正常 驚咪行地面過囉 on9

九龍公園行去中港城嗰條搖得仲勁
第一次行嗰陣以為自己要暈低

樓都會搖
唔搖你仲驚啦

李文芳 利穎兒 穎淘同郭嘉文一齊試

之前十號風球都有人影到

呢條橋每次經過都好驚，上面有幾個位穿左窿，似係銹蝕爛左，過一排唔知揾啲咩補下就算

普通deflection
同埋code of practice有晒要求同計法標準
點計就教科書有講

震先正常，唔震你仲驚
避震嘅一種

利申 專才

但係唔應該震到比用家feel到

civil 有科講dynamic test
放心啦冇咁易爛
條橋個span咁長（2個support隔好遠）
有下墜（deflection）係正常
只要橋上面（deck）個loading唔好大過cop dead load and imposed load指定既loading
就唔會塌

利申ive civil hd

個wind load大
行車dynamic都大
青衣南北橋一樣係咁情況
你係上面行會感覺到震
所以每個deck之間會有層膠去吸震
con tech 野黎
詳細就要俾班main con/路政入黎講解下
我都唔識

次次行過都feel到
好似隨時散咁

其實平時樓係一直處於搖動狀態
風力係一個大約類似倒三角型咁狀態吹向高樓
樓愈高風愈大
小學雞常識
不過平時既風唔大
啲樓設計個陣計埋factor of safety（cop wind, bd有晒）
所以搖動距離得幾mm
你先睇唔到feel唔到

呢樣野有專門prog做分析
有興趣可以試下玩

咁可能佢設計個陣考慮既唔係serviceability limited state而係ultimate
總之唔會咁易散啦
假設啲物料冇偷工減料

係咪行去中港城個條？